覺唔覺俾料你要自己煮嘅餐廳好呃錢？

唔知幾時開始香港就有堆懶係搞新意嘅餐廳入侵香港
咩吉列牛呀大阪燒呀俾塊扒你自己煎嗰啲諸如此類
俾個食材你跟住自由發揮
跟住煮岀嚟唔好食餐廳係完全無責任，因為係你自己整得唔好，煮太耐又得煮得太短時間
煮燶左唔靚又無得打卡自己又要食癌細胞落肚，洗嗰個又麻煩

一啲明明可以廚房搞掂嘅野依家順理成章交俾個客搞屎棍
根本係揾笨呃錢
要自己整咁不如我返屋企煮算啦
岀街食原意就係唔洗咁麻煩翹埋手就有得食嘛
搞場大龍鳳身水身汗做咩姐

咁講打邊爐 bbq都係..

有人受落就得。

打邊爐 bbq你有得揀任食
我講嗰啲會唔會有？

咁你唔自己煮? 咁撚多野講 你咪又係出去食

會岀去食，但唔會幫襯呢啲
行過望到都覺得毫無興趣

大阪燒都ok 低技術 唔洗點理佢
當玩下 但本身係日本係平野黎 黎到香港就變貴
算數 當飛機貴
但食肉個啲真係咪撚搞
鐵板燒就係貪睇住個師傅係你面前煮
而且手藝好既話 連炒野菜都可以炒到好好食

認同

十分認同 但啲港女好撚鍾意去

Push
推到班呃like撚知自己有幾on9